盡量唔好做one man it support

咁你係report to 乜水？
外國有冇其他regional office 可以support 你呢？

毒男加油

長知識

幾錢一個月

搬水都要做

使唔使幫大家買飯叫外賣

光管唔係技工/物管攪咩？

又辭多次囉

爸打見你成日轉到工好屈

少野做就得囉
佢呢啲位明顯多野做

光管都未換過點叫it support

多野做到仆街

你去外資或者大公司邊有咁多野可以掂到 正面啲諗係學到野。頂到一年再搵 同埋學好D英文

呢啲時候要企硬，跟schedule做，唔可以一叫你就做

你好似做左一個月啦，毒男加油啦

每天努力中

得2萬頭

想知咩再同你講

你講果啲同事係你顧客唔係你上司喎 只可以叫customer 而唔係report to 其實你知唔知自己份工係咩

謝謝你，我唔客氣喇
1）請問你對呢個post有咩睇法

2）你有冇可能逼到你間公司改用Chrome OS

3）你有冇可能逼到你間公司只用Windows 10 in S mode

4）唔計價錢嘅話，你覺得邊款手機最好用

1.DaguVaMA呢條友起下底就知咩事
2.無可能,依家公司要用軟件只限windows
3.只可以係Microsoft Store下載軟件咁不如唔好用
4.iPhone

你問既野都唔關做support事

quit la on9

咪on9

以前in香討
講明要幫手換

再辭搵唔到工啦

其實想轉
見到一份it manager
睇jd 內容好岩自己
人工有30k以上
但邊夠料做

Support 狗留名

我都有拖野做既
睇下邊個急咩野急囉
依家心態放鬆左好多啦

搵間大公司起碼學到standard野
one man通常都係聽人指點

舊公司換過啦

係架
仲要d老細日日搞三搞四
唔比時間你做野

其實真係學到野
接觸面都好廣
但唔好聽咪樣樣都唔精
英文就一定要學好
努力中

同事叫你搬一搬野
公司細唔通唔幫咩

係呀
要努力一年先啦

sorry我都唔知
總之人地叫我做咩就做咩啦
無咩好report
有野做你就做好佢

我都係one man band
但自己一間房幾好

盡量唔好做it

立即諗起 向西聞記 個 IT 狗 好sad